依家嘅口罩難唔難買?

打算搵方法整合全港所有口罩供應狀況，包括供貨量、價錢
大家覺得有無需要?

見到需求多嘅(至少100正皮)，我就會去做

需要 唔需要

皮已負

Amazon都冇貨 一係淨翻貴個d

幫手輕輕推plz
我想睇吓有無需要先做下一步

超難買

識日文係日本網都訂唔到

so far 有心搵都唔會買唔到口罩
只係online訂既話要等佢送過黎

明白
請不忘用正負皮表態
我會憑民意決定

medicom amazon 話out of stock
唔知幾時先送到 算唔算訂左?
另外crosstex 果D就一早斷曬唔送香港 好彩買左三盒
但肺炎爆既話 三盒都頂唔到好耐 要比埋屋企人(佢地唔識網購 0 經驗)

咪玩啦，你公開報料
果區啲人買唔到
比藥房狗見到分分鐘買黎炒

個人意見

1)藥房狗要炒嘅話，唔駛睇人報料都會炒
2)依家有啲藥房買幾百蚊一盒，有啲賣海鮮價，呢個問題就算無炒家都實際存在

顯唔顯示價錢，呢點可以再考慮，我想聽多啲其他巴絲打意見
但至少我想畀大家睇到邊度仲有口罩賣

Lm

美亞

你見唔見到"買黎炒"呢三個字..

我4日前訂medicom, 仲未扣數

搵外遊朋友買

lm

痴線.....我先前Amazon search 口罩都仲買到
買得果5盒.....岩岩再想買
而家就冇晒啦！